點解而家啲人連講生日快樂都穎

要講生快？打多2粒字都懶？

🎂

生

唔重視你囉

簡而精

hbb🎉🎉
見到呢句就成個人著火

hbd都好d

hbb🎉🎉

原來我打錯左個懶字